extends: simple.liquid
title: Imprint
path: /imprint
---

Jan-Erik Rediger<br>
Königshügel 23<br>
D-52074 Aachen<br>
imprint {ät} fnordig {dot} de

## Zusatzbestimmungen / Extra

Einer kommerziellen Nutzung (auch unangeforderte Werbung etc.) der Anschrift / Mail-Adresse widerspreche ich hiermit ausdrücklich.

I disagree with any commercial use (that includes any advertisement) of my adress information.

## Urheberrechtshinweis / Copyright

Alle Inhalte dieses Internetangebotes, insbesondere Texte, Fotografien und Grafiken, sind urheberrechtlich geschützt (Copyright).
Das Urheberrecht liegt, soweit nicht ausdrücklich anders gekennzeichnet, bei mir, Jan-Erik Rediger.
Bitte fragen Sie mich, falls Sie die Inhalte dieses Internetangebotes verwenden möchten.

All contents of this website, especially texts, pictures and images are under a copyright.
The copyright is, if not stated otherwise, mine, Jan-Erik Rediger.
If you want to use any of this, please contact me first.
